點解沙田咁高質 元朗咁低質？有冇辦法化解？

有冇住過兩區嘅人講下有乜分別？

城市同近郊分別？

北區都好過元朗

元朗鄉村文明水平停留咗喺清朝

新界東鄉事匪好似冇咁多人馬

點夠北面惡

但元屯天班後生好高質

兩邊差幾多年

兩個字[滅村]
否則乜辦法都無

新東後生多黃絲多
背景夠多元化
要打可以同你打
要智可以同你智

邊敢亂嚟

歷史因素，以前元朗難去
所以喱在堆土皇帝

廢老始終太多 圍村文化根深柢固

新界西不嬲係689派系地頭

沙田港英起

元朗天水圍港共起

冇

元朗 香港之恥

前提係要冇丁權
有個原居民fd 6月到今日都冇出過聲
我都唔敢問佢立場

義和團再現

圍村同丁個D多

林鄭太后

沙田友請自組保護隊
差佬之前沙田比沙田友屌到狗皮都謝
今次可能比元朗更放任黑社會，或者幫埋一份
請做萬全準備，裝備自己

如果真係咁搞
保皇黨喺沙田應該冇一個會當選

坦白講元朗數以萬計人口
幾多鄉黑？

元朗人自己都唔行出黎真。保衛家園趕走鄉黑

唔知真定假 如果係真嘅沙田友可以諗定國歌都得